有幾多絲打婚後係同緊老爺奶奶同居緊？

接受到
唔接受

如同居緊 平時相處多唔多磨擦 洗唔洗要幫手做家務？

hehe

唔話你知 嘻